一次最勁食幾多包營多

3包已經極限
1包唔夠2包未飽

兩包都已經夠飽啦
食得多會覺得好難食
少食多滋味

兩包好快食曬

打完邊爐唔夠飽 一食食左8包(第一次食) 原本想食第9包 但唔係自己屋企

營多最多煮3包,再多就會難食
同埋食完真係好撚熱氣好口乾,放屁柯屎好撚臭

打邊爐食好爽

試過一次過撈6包 仆街勁大碗用個夾黎撈
最後食唔哂 食得哂最勁食到4包

5包，食到最尾個幾啖覺得好難食，從此冇再食過

6包真係食唔曬

一日四餐 每餐兩包

5包, 加D白醋去撈好撚正

五包 要直接用個煲撈

而家食緊

d麵發到咁大既咁咪好難食

食唔到3包唔好話自己係男人

agger 只食硬身麵
漲到咁唔係餓死都唔撫食

你呢隻好似係喜達

今朝2包
夠了...